幾木獨嘅男仔對住中意嘅女仔都應該要主動

做下d貼心野
個女仔凍 比件外套佢
佢唔開心嘅時候氹下佢開心
送下禮物比佢
如果連呢d野都唔敢做 真係等成世A0

黎，做過俾人忽視同公審既黎講句野

重點要唔chur咁 比佢知你好似鍾意佢
但又成日未factcheck到嘅feel
女仔諗下諗下，就會不自覺留意你
前提：唔好太矮 正常樣 性格正常

真 如果靚仔木獨做無問題
如果閣下油頭毒撚唔好搞咁多野

男女平等但一定要男仔主動一定要男仔照顧女仔

你玩緊心理戰個時佢已經俾第二個食咗

人地有男朋友架啦
沉船不如call g

幾木獨嘅女仔對住中意嘅男仔都應該要主動

其實啱 男女雙方都主動釋出善意係最理想

無鍾意ge 女仔 點算

同埋毒撚主動

你自己諗下油頭毒撚俾件外套 人地敢唔敢著先啦

矮 樣衰 性格扭曲

啲狗公flirt兩flirt心動仲快啦 等佢諗你 你邊個呀先生

唔洗講咁多
除褲!
扑野!

Sad but true

做左咪又係咁

教人做兵?

咪戇鳩
唔靚仔搞呢啲只會令對方更憎你

啱 前提都要睇你靚唔靚仔

兩個人都要努力 一人行一步

前題個女仔都鍾意你，唔鍾意做幾撚多都無撚用